唔理真膠定假膠，連登根本慢性疲勞轟炸緊場運動

行動前講明情況風險，尋晚亦都有人出個po叫人唔好去，有人要去邊個都阻唔到，最後俾狗咬無得怨人。
行動後成個連登係度屌人水9 D人，想問下你地到底想點呀？
個款根本同政府一樣，話後生仔俾外國勢力洗腦咁，無任何獨立思考既可能性
如果次次都係咁既款，重會唔會有人攪行動呀？攪和你lunch俾狗咬又屌，攪唱歌俾狗咬又屌，唔屌黑狗屌自己人？
我明架，有狗開行動po水9人出去唔出奇，但呢d"實後檢討"有幾多5毛有幾多重頭到尾叫人唔好出，有幾多真心膠你同我都知

開呢dpost果d根本當毛 同埋全部垃圾黎
成日屌人送頭 屌人水人
問佢咁應該點做 就答唔出

保守估計 高達 5000 個一毛帳號活躍喺連登
講左好多次, 如果連登本身唔做野去 Defend

根本唔應該再上連登討論場運動既任何事情

連登=非現實
連fb啲人都唔係係到屌

其實依加無人聽連登之笛

勁多失敗撚

依加唔同年齡層唔同平台都有唔同嘅抗爭討論

公開平台 梗係答你咩都唔好做架